%@Dif:2
Soit un triangle $ABC$. Construis son image dans la rotation de centre $O$, d'angle 90\degres\ dans le sens inverse des aiguilles d'une montre lorsque :
\begin{myenumerate}
  \item $O$ n'est pas à l'intérieur du triangle;
  \item $O$ est à l'intérieur du triangle;
  \item $O$ appartient à un seul des côtés.
\end{myenumerate}